[重開]肺炎就緊係留係屋企啦 仲有邊個會出去投初選

答案係！！

。
。
。
。
。

。
。
。
。
。

唔係李斯呀
比佢抖下得唔得
答案係我同你呀

PS今日投嘅你12點鐘先開始呀
記住帶齊野 唔好做傻豬豬呀

約埋男女神去嘅話
話唔埋仲會有意外收穫添
到時啦喎

齋諗都咁開心你唔係唔黎呀
講咁多廢話都係想你去投個靚票啫
所以唔好懶唔好嫌熱啦
全港咁多個票站點都有個係你屋企附近嘅

↓投之前不妨搵定票站↓

↓同睇埋候選人嘅資料↓

咁就唔怕投唔到心水啦
香港人一齊投票啦

咪煩啦

都係想標題黨下派下膠叫人出去投啫
btw多謝推po